香港身處嘅位置

尋日見到張高達圖幾好，不過我覺得Kingkon啱d

多謝咁多位手足爭取左條國安法返黎。

真係多謝晒你地無限付出既努力。

多謝前線手足。

你地功不可沒。

五毛出現了